Q: 
A: I'm not sure but I think the answer is in Chapter N.
Q: gggggggggggggggg
A: I'm not sure but I think the answer is in Chapter N.
Q: 
A: I'm not sure but I think the answer is in Chapter N.
Q: 
A: I'm not sure but I think the answer is in Chapter 16.
Q: 
A: I'm not sure but I think the answer is in Chapter 16.
Q: ggggggggggggggg
A: Why do you ask?
Q: Are you cool?
A: I once asked my psychiatrist that and he told me I was crazy.
Q: Lol.
A: I don't know. I'm just a machine.
